[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [211] マジやばくね

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

100%=100% 1>99%=50% 自己參透下

我都明, 從未唔係100%就當佢無架喇

小孩子王國都出埋黎 會唔會玩到話係所長召喚佢地

fgo有個大仆街 大仆街 大仆街

咸川撚完呆毛廚撚伊莉雅廚

乜POOL都係牛鬼蛇神唔抽唔抽，等１７泳裝

刷到感覺成個世界好慢

唔係咸書.....繼續反咸！

兩星期後神父就會絆10tesla跟住話幾方便

差成幾十粒輝石
屌你一場都無一粒

小莫寶2 同 寶5個分別大唔大？

原來我有特斯拉
有都唔知 是否可悲

Twitter都幾多伊利雅教徒

咸川未驚過

寶2 500% 寶5 600%

留名

有得OC到200同300既分別

個倉一早有隻79lv 升左先知中伏既特斯拉啦
唉屌 好撚灰 我既莫 追左咁耐都冇

撚狗咁撚啦

啲人嬲到賣咗愛迪獅

哥基短腿
上次我主人恰鳩隔離屋隻大狗笑死我

神父射左幾多呀又

Thx

係時候升下小太陽同恩奇都
希望今次三隻強化槍就係白槍同呢兩隻

未見過有人用佢, 個造型本來就...

我當年一週年pickup做新手好似連抽2日, 抽中左佢同印度弓
之後我生黎問升邊隻好
個個都話算鳩數啦
叫我友抽自爆弓

咸川同我講左係威巴

印度佬

到底可以點救

我自己只係試過用魔性去oc300

我賣咗10隻

阿提拉

想小恩變返正常角色
白槍有寶解就屈機了

份就算唔係獅子 份人衰到咁 點都賣

特斯拉個加攻20%, 一定發動, 唔計機率.........
寶具傷就依然係30%, 變3TURN, 機率依然係80%

對神性即死up效果轉特攻

gay test....

100NP 100OC
200NP 200OC
300NP 300OC
寶具CHAIN 第二招+100oc 第三招

果幾日用呀哥張卡抽左8000蚊
月尾差d家變

All in

愛迪生,不了
特斯拉都話可能有愛會練下

你都幾夠彊呀下

周任要打神特性 邊位係神呀請問

抽唔到黑狗

依家都唔賣飛哥了
但係見到愛迪生真係勁到仆街都賣

金閃地位尚在

集氣

要突破/到佢lv真喺難d

聽日第一隻金槍將會開迷底

鯖特攻+30%寶傷，淨係寶具已經神棍級
都未計d技

無錯 就係小恩

第五隻

G持

改埋招黃金律就發達

唔喺芬恩就得 乜槍都歡迎

諗多左啦 係l狐

凛就收皮了

恩奇都白槍都好

你睇下你個樣幾弱智

一定要有白槍呀

小恩

有冇得睇個pool有乜禮裝抽
如果我想抽魔性菩薩呢個禮裝應該抽邊個?

大家都係天賦弱智EX 公平咩

什麼尻小太陽就當從來無出過呢張卡啦

咪燈呀你班仆街

無伊莉雅

科金

攬住我

Ok

係就係恩 但係芬恩

咸川撚狗撚得最勁都係不夜城caster

聽日咸川又挑釁埋小恩黨
一挑三

幾時救下佢

3揀1都要俾兩派圍

係就神作啦

千里眼（DHA)

射120石見到兩次狂金卡 點知兩隻南丁
都唔知升唔升寶好

去死啦

唔升 賣哂兩隻

真心 文西之後照dup招天賦buff
應該可以用得返
三回寶具up 三回加攻
文西就係可以連續開寶具

糞恩快d死啦

又邊位呀

弓凜係咪aoe弓排第二？

希望可以睇到佢2.5分變10分

收到風係小太陽寶解

第一大英雄
第二金閃閃
勉強算第3掛

流星一條!!!!!

打天地從者而家特斯拉大力過凜

其實係csor加招np技

overrated 自爆弓

我上資料網睇
係咪果類比EA剋制果類？

一下撚晒

會係千里眼(鮭)定鮭の魔術

變化（鮭）

留返位比其他啦
csor除左np迴轉慢d同張綠卡廢既
其他都好屈機啦

呀爆個數好飄 不過禁一下最爽

我指無佢份強化

其他我撚有咩
強化csor岩架啦

所有怪/從者都分天地人星類型
要上網睇

天地從者example?

早D訓
威巴全裸待機緊

個寶具主要清卒同buff之後紅卡用
佢玩平砍爆擊先係出路

私心黎講都係想csor
只係佢已經企係槍一線
再拉開貧富差距
會比人小吧

收到風

正到噴精

屌牙 福袋中酒吞橙過食屎
第一次課就貢黑仔

咁樣都剋一大炸

寶二成功

終於絆十船長

辣殺愛迪獅

我已經唔想再抽

賣咗佢,唔好等

屎忽痕課半pack 咋我留力抽水著

邊隻

等緊泳裝黑呆

我都係210石 抽到隻垃圾
嬲到跌壞埋部電話
依家部iPhone 左上角玻璃裂左

神父鍛鍊日常

who?

話說啱啱用奇兵寶具 綠卡 藍卡屌左成15萬血

特斯拉
我諗住再次追莫....又搞d咁既野

我隻莫寶3都係rj咁既力

單屌chain？

蘭仔支槍又幾好聲 利害

rip
小莫唔急追，當你抽其他pool佢就出現

你係今日第二個人同我講呢番說話
唯有係咁啦

屌 2張金都係羅摩

20抽都係mini pay

激動到打錯

我都想做下歐洲人晒下命,點解永遠做唔到

我係過來人

黑呆

歐洲人留明

為泳黑呆死守!!!!

講左咩職未

我中左泳莫就算,唔會再追

用晒百幾抽都追唔到黑狗

我50抽得2隻羅摩

點知姐 淨係知係呆咪抽囉

又撚狗

我得一隻

好彩突爆張所長 都叫有安慰獎

八哥好多鼻水

突爆所長勁野
我好想知好耐, 殺師匠係踢槍尾下化, 我點睇都似係踢槍頭

係踢槍頭

係咩玩法

設定上係要踢槍頭 好似係

第7章睇到好燃 咩事

Csor已經練到槍頭槍尾都吉得入

死幾次今日用最on9嘅陣入

91turn

平均每T打幾多血

萬幾

企到最後先係贏家

打完又可以再刷QP

送銀狗真係好仆街, 食屎啦鹽川

唉屌
點解唔係寶解弓凜

弓凜仲有咩缺點
自叉50np 我覺得已經屈左機

Hi

想佢追上金閃
我好貪心

其實弓凜招技3 +50%攻,同金閃從者特攻150%都係差唔多加咁多?

定金閃個特攻係+150% 唔係乘150%?

狗衝圖

我都想知兩者個攻擊力差係別

係囉 就咁睇好似寶2弓凜開左技3既寶傷拍得住寶1金閃打從者

友抽中小安，係咪可以skip左夏活

快拜 12萬友抽連小安個影都無

新手升左lv求fd add左留名
610,209,210

想開隻黑狗分身抽左千8石都未撚見到佢

弓凜衰波細

好似抽左萬幾左右，唔計以前抽

我係最近幾次夾埋12萬
再之前都去左9萬

金閃係x1.5特攻
翻屋企訓啦凜

咁就用哂D運 橙

岩岩抽咗240石咩都無

Turn gay hehe

寶1弓凜=寶具倍率(300%)x1.7(20%技1 50%技3)x1.2(紅魔放)
寶1閃打從者=寶具倍率(400%)x1.2(技1)x1.3(寶具威力up)x1.5(特攻)

ipad

唔打從者都高凜少少
一打從者比都無得比

希望lancer強化 無恩份or buff錯野

唔計呢樣

有佢pick up就好運滯連埋 「最強 」恩

凜好用dd 我鍾意

本子都係

金圈出垃圾獅子頭 嬲撚到即刻賣撚左

賣得好

愛迪生呢d人渣

buff完又係廢 生人霸死地

恩

小恩好用囉好冇

突然諗起fgo次次啲中性人都冇恩奇都份

set左係男性

setting無性別
啲同人作就連寫明男既羅摩都成日有,恩奇都反而好少見

全部都有J

應該真係人氣問題
鬼咩，整套咁既技能

200石想中黑狗點知乜都無
水著又要再課

allin得隻愛迪生 屌你咸川

我抽冬木pool都係200石乜都無

真係差好遠wo

第七章得個樣出場

三個初始ac加埋2700石都未抽到
想玩下分身都咁難

睇下真係強化會唔會大翻身 定好似德翁咁

有冇其他5星

有 南丁福爾摩斯嗰啲

死守最後賭注去17泳裝 無得傾

今朝先下定決心留石等梅林復刻
一晚都未捱到300石就全軍覆沒

除左講恭喜
泳黑傻開黎見我!

strong hold d石同符到夏天event
唔課金唔抽卡
連保底都唔抽

保底都唔抽真係有骨氣

終於升曬堆正常五星去曬90lv

突發更新!

ready sleep

凜：612%
閃：629%(打一般)，943%(打從者)
但凜未寶解，就算就咁剩係加攻上400%，計埋BUFF有816%，會普遍比金閃勁

兩個性質唔同

打種火同打活動

活動都有啲非沙煩關嘅

用弓打種火
呀爆你NP滿了

仲有，打種火就冇撚分別啦，依家兩隻都殺到種火，5萬攻同10萬攻都係殺種火唧

其實凜招延後加攻，刷種火幾好用，可以第一TURN用曬啲技，第二TURN唔洗按技
如果用普通魔放角，要第二TRUN開一下魔放，有啲煩

不過打種火我認為大家都係用狂職打 都唔洗轉

邊有三張突滿寶石

我都無 3張唔滿 配拉2

咁第三隻狂點叉NP

件換人戰鬥服已LV10

資源有限 針無兩頭利
要自己取捨

有咩分別 咪又係要禁

求求鹽川快D開番絆裝比我換

我係咁刷
B狐(寶石)，凜(龍脈)，金閃(突爆虛數)
MASTER靈子讓渡俾B狐，凜3招技開曬，金閃開3技
一共按6個制開就之後可以唔洗再開技

以前用換人裝要第二TURN換B狐出場，用朋友孔明再叉B狐，要按多好多制，有啲煩

打槍種火要換走凜同金閃，落小太陽嗰啲，成日第二回合唔記得開技就按咗戰鬥，殺唔到種火

我依家係自爆（突爆虛數）+ 奶光（寶石+20np master禮裝） + 人地隻突爆奶光
黎緊轉巨人應該都係咁

咁咪蝕咗朋友張10%絆禮裝囉

連續5場QP min pay

我識叉np既aoe係小太陽同殺生院
放棄絆 刷快d算數

有冇第兩張突爆虛數或普通寶石?
童貞係一個好好選擇

露點？

Ccc開始玩 得一張突爆虛數同普通寶石

燒肉性女

我屌

槍狐bb入鏡

正常

不嬲只食到行經驗一半，防中伏

然後都會喺食最後一張嗰時大成功

正常發揮

機率君今日好正常

差D食撚哂彩果 個心離一離

茶茶用寶石換出黎再撳np技，尾關開寶具
升衫就要用另一種刷法

係咁彈 點閪刷啊

咩機?

講起近排ip6 彈少咗

唔覺得凜會開寶具本

呢句真

術餅休息日

我都係咁話, 排到隊尾咁滯

茶茶寶具真係太長

萌新留名

周回刷真係唔用佢

兩年後可能會

汁7左LA

識簡

訓左無睇
計金閃傷害個傷害邊有可能直接乘150%落去
jack子寶具女性特攻50%，乘落去打女人咪會扣攻？

有請數學大師

建議重讀小學

未突爆既絆裝都夠膽拎出黎

咁都抽到水

Me突爆
有無位add

jack子個特攻係歸落特攻buff
同月神csor個d一樣 同閃閃特攻唔同

唔撚識就出少句聲 衝出黎柒

留ID 岩岩好升LV有位

加左

上特攻buff咪算式入面特攻位+%
寶具效果包括特攻咪最後傷害個位乘落去
唔好衝出黎柒好唔好

幾時

八哥圖

抽黑狗pool會唔會好傻

終於有6張寶石 可以突滿佢

咁都有得笑

117膠

有無愛? 有就...

正經D有無人計番岩條數 我好學

可否可否真情流露~~~~~

見到人中愛迫C 真係好暢快

點解件衫個design可以咁淫

被聖劍上咒都咁樣 , 萬一....仲得了既

冇幼妻

爭1隻寶5啊

極大成功傳說不可信

屌
一唔小心一次過拎鬼晒個禮物合D狗肉出黎
依家D狗肉都唔知比邊個食好, 晒晒D位, 明明依家要囤好D肥料
又要限死得個300+200個位, 好心就比人食石擴倉啦

賣左佢

我覺得自己唔會抽得中

我都係, 明明已經無得再少

YOU ARE NOT 燈神

重要圖片

鐵拳聖女無寶2 好後侮

1技原來咁ON9? 水邊先加攻...姐係當少個效?

等睇強化芬恩，李書文，大公

三隻升晒 強化咩都無所謂

龍娘寶具增加5分鐘MV

係就正喇, 龍女首歌不知幾好聽

30np技喎，咁都夠啦

乜依家冇得食石擴倉咩

CC牙

靈基倉本黎就得100個, 我已經講左係300 + 200

4+5星 有課金抽EVENT池 可以就突爆D禮裝既話
100個都唔多夠用 4個EVENT到都差唔多爆

strong hold 200 石抽水著

200石就想中

我真系5G牙 原來用膠擴
但擴完就咁睇數字真係無分別

仲慘過食石擴

我唔信冇幼妻

用膠擴都唔緊要啊, 依家D膠都無撚用GE
萬鳩幾個係到封塵, 又唔出D野黎換

187膠

整隻有用既4星都好呱

一唔課就加得好慢...
仲要留5千粒膠黎換絆禮 家下先千2粒

200石寶5都得啦

真人LUCK值補救

大師兄返來了、種醬

種田復出了

生完仔仲唔出返黎搵奶粉錢咩

病気療養のため活動休止していた声優・種田梨沙の所属事務所は4日、公式サイトを通じて、種田が少しずつ仕事を再開することを発表した。

咁好尷尬WO 番黎唔通又配番盾妹?
我就唔係幾認得出個2位把聲

應該唔會啦...李依依家做得幾好

種田有清姬同蛋糕嫁

盾妹alter

差好遠下喎

我就覺得2位都配得好正既
幾想睇佢地圍埋打FGO 有冇LINK呀手足

我木耳我認

黎緊套閃軌唔知會唔會換番人呢

希望生放送返番黎

換種田搞廣播局應該冇咁好玩？

種田啊

9估第2部會有第2個新女主角出現, 到時種田回歸

想睇佢地抽下野 平時打下難關
甚至周回講下想SKIP寶具/屌極大浪費之類

李依唔係公廁，代替品

種田自己有無玩開Fgo

冇

根本李依>種田

要立志做到剩係開np技已經夠打完

種田配嘅盾妹

咁叫佢上去都無咩好講 雖然睇佢都已經夠

唔洗開已經打完

係未強度廚，是未有愛

應該有, 頭2次生放個時我記得話過有玩GE

2014
高橋李依 四月是你的謊言（觀眾）
種田梨沙 四月是你的謊言（宮園薰）

今時今日李依已經取代種田配主角

利申還是種田比較適合老子

應該首抽完放棄左

神父可能得既

如何標童 在線等 急

我同意

我好後期先加入 唔知兩位既對比

蛋糕既時代

生放同埋廣播既娛樂性黎講係 但我始終覺得種田把聲正D

種田果句前輩 真係

係咪換左人之後 遊戲既聲音就全換哂?

雖然種田係正
但係李依都配得好好 希望大家唔好抺殺佢嘅努力
比較兩個係冇意思的

係

冇話李依唔好 個人比較鐘意種田姐

不過個人覺得唔會再換

應該話唔敢換
真係想開戰咩

岩呀 好多都痴痴地線 郁下就開戰

點會換
好唔尊重李依感受喎

叫番種田上生放無所謂 換人就真係咪搞了

點會換 正常公司都無可能換 對配音個個ge基本尊重

唯有丁住清姫把聲先

ANYWAY, 家下都做得唔錯
個聲前輩一樣令我頭也不回換左學妹正裝

仲有蛋糕

清姫同蛋糕可以出新角了

隱性清姫痴線佬here

種田出翻黎大把野撈啦
淨係食x之靈下一季已經夠殺

講樣
種田>>>>>>>>>>>>高橋潤東

高橋廿一歲(好似係)
種田廿八廿九

可惜生過仔

我記得果陣生放送種田都投入唔到 淨係坐係度得閒答幾句嗲咁

年紀對談論聲優黎講毫無意義

高橋第一次上去未係咁

李依真係好似何潤東

李依做節目好好多

小太陽 恩奇都 升邊隻好
兩隻都寶3

恩奇都

一章可以準備動畫化了

驚姐 唔係個個都好似大久保咁勁

兩隻都唔好升 升四星槍好過
eg 幼貞 清姫

幼貞應該今年年尾聖誕節復刻

OK 張滿破圖係幾型 型得黎有D靚

神早升好啦幼貞 見佢寶3擺係到好似唔係咁好

今晚強化

但種田係次次
李依已經宜家變左狂戰士(對正太限定)

小太陽
小恩起碼改番幾次先掂

咪係
正幾多

李依個人毒毒地 比較有親切感
聲就鐘意種田多D

幾時出翻黃膠換絆裝阿 D綠膠封曬塵等佢出

升埋清姫

慢慢排
仲有張所長排緊

有睇(or聽) 廣播局既話 無咩理由唔簡李依依

神父確認要攻擊李依？

漫畫同EA對撼4,5次 型到震

手足有冇LINK?

youtube咪有

咁可能投入唔到 夾唔黎 唔怪佢既

FSF

J開種田把聲

聲優就梗係聽聲架啦
理得佢生仔做節目點
種田呀

WIKI只係話佢16年9月養病

有咩好比 種田還種田 李依還李依

李依本身又玩得
帶動到氣氛好幾多
上次睇完果集輪流被晒果一連串表情都夠好笑

真心表情

種田點講都唔差架啦 蛋糕清姬果d都仲係到

當惠惠係咩
用完即棄

李依已經代入左學妹了

美海個次之後應該比staff叫晒多d

叫晒？

邊集

伊莉亞個集

傾下又話我攻擊
我有踩佢d咩

李依會叫老母整衫比佢

狂蘭開寶 直接擺第1張? 定係放B卡係頭先?

老老柒柒,作為old seafood嚟講
我都係鍾意種田把聲
但係都冇理由俾李依配學妹咁耐一下就要將個位讓返俾種田架
大家都係期待之後出咩角會係種田配啦

第1張
寶具唔受頭色卡影響

其實係我整俾佢

睇左咁耐放放局對李依有感情過種田

出GD子!

單發搞掂就緊係放頭,
如果唔得GE話, 就緊係紅頭啦, 咁樣尾咭可以食到傷害加成

真係同學妹有3,4分相似
最後個張特別係

睇慣左佢扮學妹啦

係呀 真係好似呀大佬

呢段好經典

李依

無啦啦有DATA落

其實土方勁唔勁
Appmedia見佢唔算低分但好似冇乜見人掛

男人輸一半

火事場力

有更新？

嬉しい報告が。涙が止まりません。よかった、本当によかった……

李依

BERSERKER但係要控血

點解隔日就出一次？要重新下載資料包 用iphone6

有絆禮裝

係囉 乜事

岩岩好一年鬆D就出番黎 仲唔係生仔?

11個月

3個月見肚

綁定絆禮裝根本就係好弱智
人地個個np裝又好/魔放又好
千幾二千攻 絆裝100

刪左段野

冇理由係換人掛

佢個件就係戰續1血+爆傷30%
所以係絆禮裝嚟講算係其中一個最好嘅選擇

唔撚係掛

咁衰仔

應該唔會下話?又換?condom牙?

唔撚係呀麻

冇del喎

唔通真係有病

換返會唔會暴動
咁辛苦李依一下就扯返佢落嚟?

SOR
個TWITTER發神經

冇刪就應該只係關心前輩

點會換
唔係喉嚨有事咩，食x之靈ova把聲咪怪怪地

I6 最近真係少左出事 IOS 最新版

應該係聽丁種田好番開心咋
無奶油咁樣再換嫁BO

生仔呀 肯定

你講十傑ova的話 係金元配架

換就一定唔會再換
唔洗FF咁多

等文春炮

講得無講過 唔知上面係到驚乜

好似完全冇見過野生捕獲種田既新聞

可能有盾子魔神柱比種田配

摺係屋企打GBF

各位巴打
小弟係終局無左學妹之後卡左幾日
有無巴打可以教下點斬柒的魔神王幫學妹報仇

貼box

用埋三咒都唔夠打

雪城b

用人地隻學妹

拉隻有絆禮裝嘅b叔硬砌

你又岩

上次用石過

大帝

雪城b叔有邊關主線過唔到？

⼃
仲有隻5xlv嘅狗哥
學妹死得好慘

無乜練輸出角

D練度咁樣...

依家半減都唔練

見人b狗b叔打到佢仆街之後試左次
之後friend list一隻絆十b狗b叔都無

唔升LV唔升絆未做投石機囉, 佢又無禁用投石機

練緊賴光

依家有8億, 都係休息下算

你奶光冇野保唔怕俾人秒？

直感代言人，呢兩日係咁拉你隻船腸打錢

菲尼克斯 連中即死

所以無得出盾子佢過唔到

用呢件禮裝應該可以輕鬆過

寶1都有人用, 滾動

charlie added

學妹囉
點知佢無啦啦香左

好似係ccc？
無呢件

有無巴打有絆十b狗b叔可以幫下手

強如神父有冇試過雙響炮以上？

話就話肥半減
升靈基都要其他料

曜日都有素材關架

錯過左個復刻夏日活動乜素材都冇換好痛苦

我係你就拿拿聲聽巴打講升滿晒啲要用既角
主線依啲遲啲過都得
每年好似得依段時間大浪費三倍

利申:萌新玩左兩個月 岩岩先入第七章

冇 最強試過三隻四星

材料唔係樹種就骨 啲鎖同塵就冇人食

pariest added

想問巴打如果L狐做主力禮裝應該用咩好?
好似打落無乜力咁

咁如果L狐做副打手又用咩禮裝好

介唔介意比幾個方向黎 無乜勁禮裝

本來係想衝到新宿打啲濕鳩魔術髓液升黑a
點知依家黑a又升唔到仲要無左學妹

可唔可以唔好升黑a，你係未冇弓冇到要升佢

佢又真係得黑A一隻4星弓

升住3星弓啊爆再抱大腿儲隻5星弓應該夠用啊

395 277 496

我好似係睇人話黑a配c狐玩藍卡幾好用先升

全日就係係度刷caster輝石

我有
可借你一用
326,960,225

C黃石多到呢 刷心臟多到你唔想要啊ching

今日係咪有得抽護士長？

個pool pick 4 個5星
點抽

為咗護士長都要課

加左
多謝兩位巴打

點會唔想知
升幾隻c 就無晒喇

啲技石多多都唔夠

係
技石仲緊要過d 料

升c狐同ufo已經想死
琴日仲要抽多隻童謠

多c職係chur 少少

抽唔到角無野要升係輕鬆既

Type Moon巴打是咪棄咗驚
難得抱到個寶五劍式大腿

我想問升技係每幾lv就減1turn cd?

如果出一d關卡唔比你地用學妹，有咩英靈可以頂住先

6 10

秒左佢

Thx 唔夠料10技 咁6技住c孤頭2招先

咁受唔受排位影響? 放第一同第三有無分別?

放邊都得

accepted

絕望到要騎劫大post了

我都係

係咪root 左
或者開左開發人員選項

唔關事
前日更新完就係咁

唔係紅寶具, 放頭位ge價值其實好低, 除非係一發就搞掂 OR 用黎連CHAIN
唔係紅寶具最好就 B | 寶具 | 任意, 咁樣尾咭可以食到紅頭個加成

冇root 閂左

有SET好引繼GE就DEL APP重裝一次啦

聽講係一入第一次跑狗出緊英靈資料果陣Kill ap再入佢會問你del唔del data唔包acc info 禁del就入到 之後每次logout都入左關先 就可以次次續關入game

瑪大,黑A,阿塔
升寶定換膠?

留住先 有需要換野先賣

想換件老西著

試左 炒 唔得。

咁賣哂佢都得

2條女1條仔
答案好明顯

我今日就係想入去引繼。

慘呀巴打

1. 棄驚
2. 重玩
3. 重裝後send信比官方等拎返個ac

閃退完之後係咪會彈gmail出黎send error code比官方?
我之前都係咁 去開發人員選項 睇下usb除錯有無開到 有就turn off佢

正確答案係1

Btw巴打試下撞多幾下下啦 我今朝都撞左成粒半鐘先入到

人類惡

李依個樣同件衫

件衫正呀

件衫幾靚喎

好花喎 點著出街

新玩到第7章
俾一開波dr.嚇親

終於放

係佢著得幾靚

很想要吧

呃我唔到

唔好出係抽蛋就得

留位先

種田回來了

屌你老母

種田配番盾子呀？

開excel 啦

應該唔會

一定唔會

白MOON果D用咩機？大陸機？

張相係

種田

希望有新角搵佢配

收齊數先

好彩依一堆唔太吸引我

出黑貞啦屌你老母

收島風出泳裝黑貞

多謝你燈走佢

似啦似啦 好大風牙

一陣燈到變禮裝

出係禮裝到唔係出啊？

照殺

起風了

巴打carry打過左
見返學妹果下真係開心到喊

月姬啦黑貞人人有

感覺到好強大既燈力

終於

收島風隻黑貞係送

咸川只會估你唔到

恭喜曬
連登有愛

臨時メンテナンスのお知らせ(8/8 AM1:00実施)
■日時
2017年8月8日(火) AM1:00～7:00(予定)

絆十同唔係絆十有咩分別

泳貞 不存在的

終局有加攻

絆禮裝

收聲啦 收島風會出牙

絆禮裝好有用 ?

原來係咁

又封神？

泳裝黑貞

無事，派石姐

出新野!!!

係咪想救下白mon an機

拎黎食

下 9號完福袋

睇新手攻略話D人唔會去打XX訓練場
咁如果想要D波會去邊打架?

佢8號搞得掂咪有得抽

咩波

技能嗰粒？

藍色波波
用黎升技個D

計埋岩岩絆10奶光，而家先4隻絆10

乜鬼野攻略嚟
打修練場最有效率

藍色波波 初級
紅波 中/上

藍色技石打最低級修練場
依家5ap一場仲好刷

新手升左lv求fd子 610,209,210
Add左留一留名

綺可可女子右更啊

藍色波波

其實依家咁多人因為白mon無左2週年登入bonus，咸川有無諗過延長/直接派
利申無事

不如派多次

延長埋減半

其實點解會咁
利申仲用緊z3都無事

重新開過個event

聽講An6.0.1先會中招

我都係6.0.1 無問題

有冇得校低畫面質素架?
有時會laglag地

你地要既泳丁

離實裝不遠

出我會幫咸川掃除呢到d反咸黨

291204628
回坑求大腿

各位認識me既大佬
求carry

快手實裝多啲靈衣

冇位

想問下用唔夠傳承結晶用既人生活係點過？

利申仲有29粒

又真係幾靚咁

有幾億都唔升下技

海狗黎

me0粒

得返百粒果
幾時派多30石

得番幾粒 又要慳住洗

升左莫子雙子之後得翻4粒

成日唔夠技石

咁真係唔知

有無雙子安妮同好
真係好可愛

秘石難出到仆街，特殊職仲要食幾款，又素材又錢，一盒盒肝美健啪都唔掂

肝緊gbf笑而不語

c92團購 excel 應該呢兩日會開出黎

修煉場都難出？
而家仲要半減喎

刷左成10條體一粒心臟都冇

要心刷活動嗰啲好過

999囉唯有

刷一日得30幾粒 夠邊個用

係活動入面刷算 通常仲可以刷埋錢同其他料
依家都係種火同錢重要d

係咪可以去申請張 aeon jcb 信用卡 課金

如果狂職寶4芙籣裝突滿寶石有冇人用

依家一定係石>錢》種火

石自從box抽已經好耐無活動送，活動關刷到暈先得廿幾三十粒
但用量一直升

錢同種火就次次活動都穩定有

係狂職aoe加突滿寶石都有架啦

石打活動都唔係成日掉

有時刷石會刷到個人入左時空隧道......

石真係唔係成日有

要嘅時候就一定無

C狐bb成日用條尾捲起我 Mofu Mofu

收島風紫色姐姐好似tesla咁改技
多20%攻

但你打n條體都唔跌一粒除左個700幾絆就乜柒都無
打錢點樣都會有回報
種火，要升90是是但但個幾鐘有啦

咸川快d換走黑槍個咖哩芝麻E

其實都唔係咁差 平均5-7場1粒 50粒都係6個鐘左右
不如話平時3場1石有d肉赤 1/2輕鬆左好多

打左成日得一粒心

就係驚你地肉赤
咸川特登送左八十粒彩果

已經用左一半落回體

種田既然復出番 禾都決定拎種火升番下岩岩果堆清姬蛋糕先

活動角個模組幾有心機

槍傻 CSOR 小太陽 小恩 四角混戰

應該係L狐

其實係咪係大多數人心目中 種田既fgo淨係配過學妹

啱呀

整走啲副作用

要啦

啱呀
整走即刻喂性杯

個副作用完全唔知做乜鬼

c92

要出手了

又有美海

其實D副作用識玩既都接受到

麻痺一回合呢個真係忍唔到

自從出左隻貝殼之後 最緊要真係招2技

要數下卡啫

我都係咁話 不過整走佢就唔使就住就住

)我記唔到卡

最好寶解左先啦

淨係Mon槍狐bb d卡其他wfc

招2技好正 減防又固傷 l狐寶一打落去都大大力

小太陽會取得最後勝利

晚晚都同清姬bb玩放置play

csor 仲想強化
不如強化埋黑貞啦

留名睇槍大公爆冷

基佬光砲

利申 666就冇再升技

種田復出番果陣 fgo係咪會整第一章既ova

唔想睇垃圾畫質apo了

啱吖

槍大公ok喎

強化槍呆啦
好似pick up特斯拉就強化特斯拉
一陣個pool

呢到個個 包括我都有燈力放出EX架嘛

芬恩依隻鯖做乜未del

小恩執執招大
同改做紅紅藍藍綠已經夠勁啦

芬恩，李書文，大公

我唔知叫好定叫屌了

好啊好啊 強化哂你有個啲好無

勁係邊

唔小心對住泳貞射精添

Bitch勁呀

好

執佢不如執槍狐

個個抽到一車車槍大公

上面扑柒佢啦

寶解就夠

唔會改卡咁癲啦

望緊你呀神父

我追幼妻寶5都出左Bitch

個個都叫我唔好心急住.....

好啊好啊

小梅

今日術石跌率比琴日好好撚多
琴日一條體一粒 刷都唔想刷

佢地實有辦法既

要求唔高，被動加個騎乘EX 、1技 3turn 我就滿足

術石真係好出好多

可唔可以唔好再引用d海狗圖

大家唔好嘈，今晚係改csor，招技1變100%

槍大公加強軍略

會晒咗

攬炒啦!!!
龍娘 李大師 仲有大家最鐘意既芬恩

Csor1技變3turn

改細貞寶寶

咁耐唔上水，終於抽到野可以曬拿

淫尼都有女神變生ex l狐得b

話左條ON9 真係笑到我仆街

日日ff到11點就比夢碎

咪再quote啦屌

本來就三turn

每次見到人曬卡 我內心都會好煩躁

笑大人個口

2技先岩

系 點解自己唔哂得

之前都有抽到福仔但懶上水
唔好意思囉

我意思係..又唔係出現d超奇異現象
曬比我睇 得淡笑

我記得槍狐好似多個打星定唔知Np

睇過綺仔抽卡運之後都冇乜野曬到人

闍精當年遊戲台任豚先鋒
成日同艾倫龍崎&XBOX撚互片
估唔到依家變左海豹

130lv之後升lv速度真係慢左好多

我無同XBOX撚片架
我係嘈艾倫兩個咋

咁都唔明？
佢意思係"班門弄斧，搞到我想表演下咩先叫曬"呀

改到芬恩3turn嘲加3turn100%閃避，立即上天。

我意思係..又唔係出現d超奇異現象
曬比我👈🏻睇 得淡笑

唔好煩子added

刷錢本有乜隊快?

好J

水槍不了

有咩好曬，當年抽月神一次出3隻啦

黑貞泳裝了

我都好想曬

調翻轉有幾次艾龍兩個作新聞屈xbox
我都忍唔住出聲添
btw今次都係因為連中兩次bitch搞笑先post姐
平時中野我都唔會post上來

BTW 上幾頁隻黑貞都唔係武內畫
更加覺得今次17夏無黑貞

屌！打十場八場都係咁

低練度自叉隊

個寶箱圖片出左error姐

你仲走去睇就證明你刷得唔夠多

希望繼續燈，唔想課

信長係2周年SP都話佢估今年黑貞 點知社長力大哂

愛種力lm

一隻滿破都無

當年有佢兩個係到真係好笑

希望你泳裝nobu曬到

冇一隻升好叫愛

笑死人👆

愛係邊
十技也沒有

3張突爆寶石加5寶aoe r or b職

可能我問過好多次
但係都係想問多次
依家係咪冇得換升絆點既禮裝？

朋友孔明
大英雄茶茶paul
3寶石翁/虛數
NP master裝

儲下膠等下啦

mo乜石 希望mo事

一落孔明等於禁多一倍既制

👌

刷到悶

半體幾時完

Nobu一定送

個人認為美海/黑呆機會大d

齒輪覺得無 機會黎了

巨人有生肉啦

今晚係黑槍，各位五星可以等多兩日再爭過凳仔

今晚呢個位係5星
呢幾日個pattern係第一張低星 第二張5星

錢本 最低幾錢? 係咁100萬....

已經朋友加自己滿絆文西裝

就係100萬

威巴會戰勝歸來

前妻巨人

靜謐技能本+l狐寶具本

尼祿巴幾時要找數＋交收

最後個張先極大成功先心噏

正常現象

有名你叫 極大浪費

強化咩都好
咪再強化芬恩呢d垃圾

小恩可唔可以改張Q做B

槍狐bb 寶具強化就停止反咸一個鐘不過無C狐bb正裝條數我會記一世

來自深淵 第5話

俾龍珠踢左落黎

正

OP LAST果幕會跟進度變

抽唔到幼妻寶5

我敢斷言
沙煩的性能差異
並不會對戰力造成決定性的影響

跑車服D現場活動好殘忍

保低中

Show Blocked User - 任我奶

扑到手軟

扑左

原因:歐過我 Show Blocked User - 任我奶

感覺好似好多便當咁

兩張五星話保底
未死過

好溫馨架

5星裝贏4星人

過返去玩你既pad喇

有頭有面有名嘅好少

4
4星人中個%唔係低過5星裝咩

累

寶寶心很累 但寶寶不說

送兩個極品首抽ac

笑咗

好期待小莫新靈衣

呆毛迴旋腿

邊個負評我咁撚on9

引用既都BLOCK

秋之空

送多個俾你

呢件野好唔TAMAMO FRIENDLY

細蚊仔咩

下面張圖隻5星咩黎？

求首抽ac

唔係識將件衫整個洞等條尾可以伸出去架咩

呢個問題問得真係好好
極罕有職業alterego

上定下

淫尼

無梅林黑貞黑狗孔明其中之一仲極品

唔計條尾
R姐同A R姐都係寫172cm高
d比例

色情極品

緊係要下 寶5教主+寶5黑A+淫尼

最重要係有阿福

淫尼support 另外兩隻寶五輸出
fgo新秩序

想問下南丁係咪用黎做紅卡輔助
你地通常用咩禮裝

ys 睇下你乜隊啦2030 絆裝都正

其實可以自己做埋打手 加埋龍之介果張真係手撕沙煩

南丁卡藍技石
C狐又卡金餅同種子
想一次過升爆兩隻sup都唔得

渣ga C狐BB招藍魔放早就10咗

小恩阿!!!!!!!!!!!!!!!!!

錯

集氣Ｇ持

神父d蟹貨冇人接

BTW 迷X係咪脫離左最底層既生活?

威巴

一早30左

贏既人會係我

貓貓:汪

實係小恩

殺師劍已準備好

跑狗

搵唔到張小恩開寶對擺EA個張
我搵既都好蒙

好靚

100埋收埋左自己MOFU MOFU

又跑

例牌跑狗

四仔:又要開工

中！白槍

圖呢

細貞

Csor!

呢個TWITTER有FOLLOW開

小恩！

我無隻槍。。。
布姐，乳下，書文，r姐是但一個

屌 冇世界種進蛋糕

小恩已贏

sor 眼殘
小恩 技能強化

小恩未04

靜靜

好彩仲有兩隻槍

威巴食屎

技

小太陽呢

咸川屌你老母

即刻食粒金蘋果打左關強化比小恩

書文 芬恩

YES!!!!! 小恩大勝利

荊柯

Just Kill寶解

屌你啦

下回分解

隻殺係咩

三色廚放byebye

無咩用啵大佬

又係有啲濕鳩